Премьера Трека: Guf — "Пусто" 

Новый трек Гуфа посвящен певице Кети Топурии, с которой Алексей до недавнего времени имел отношения. В спокойной, даже грустной манере Алексей делится тем, что у него происходит в жизни - за что его все и любят. Слушаем!  Nоkiа 6700 и чaсы Rоlех в подaрок .💥
Оплата при получении!
Подробности и зaказ ➡ https://vk.cc/9fXdwX ➨Премьера Клипа: [club174061435|ЭЛИС РОКИ] - "ЦИТАДЕЛЬ КАЙФОВ". 
 
#ПремьераКлипа@raplive 
 
Интересный контраст агрессивного бэнгера и бальных танцев в пышных платьях в роскошной "цитадели". Премьера Релиза: Noize MC — "XV: LIVE" 

Альбом полностью: https://vk.cc/9he57H Тот момент, когда услышал The Chemodan Премьера Клипа: [club174061435|ЭЛИС РОКИ] - "ЦИТАДЕЛЬ КАЙФОВ". 

Интересный контраст агрессивного бэнгера и бальных танцев в пышных платьях в роскошной "цитадели". Приятного вечера! Самый летний альбом этой весны🔥 Премьера Трека: Miyagi & Andy Panda — "Get Up" 

Дуэт Miyagi и Andy Panda весьма продуктивны, так и на релиз можно рассчитывать в скором времени. А пока наслаждаемся свежим треком — "Get Up". Слушаем! 🎧 Бecпpoвoдныe нayшники НUАWЕI FrееВuds

✔ Зaкaжи co cкидкoй 50%

Пoдрoбнee ➡ https://vk.cc/9dooMp Премьера Клипа: Loc-Dog — "Мне уже пора" (Piano version)

Мы прекрасно помним, что в прошлом месяце Loc-Dog уже выпускал клип на трек "Мне уже пора", однако исполнителю оказалось этого мало и он выпустил новый клип на новую версию трека. Смотрим! Отличного настроения вам! Премьера Клипа: JEEMBO & Boulevard Depo & ЛАУД — "M.O.D"

Трое исполнителей из Уфы JEEMBO, Boulevard Depo и ЛАУД уже отмечались на совместном треке "M.O.D", но решили пойти дальше и выпустили клип. Смотрим! Премьера Клипа: T-Fest — "Люди любят дураков"

Вслед за выпущенным треком "Люди любят дураков" T-Fest представил и его весьма оригинальный клип, состоящий из видеоархивов концертных выступлений исполнителя. Смотрим! Жить без музыки — это как дышать без воздуха. ✅Скачай бесплатный пробный урок от ЕШКО! И автоматически стань участником розыгрыша Iphone 8!

➡ Скачать пробный урок: https://vk.cc/9gW0D9

🎓Тему курса выбираете сами: 
-web-дизайн
-массаж
-дизайн интерьеров
-искусство фотографии
-программирование
-языковые курсы
-йога
-журналистика
-всего 80 курсов!

➡ Выбрать курс: https://vk.cc/9gW0D9 Приятного вечера! В мире, где все против всех, единственный способ выжить - найти того, кто будет на твоей стороне..
Смотри новый клип [club10690883|Mystical Science] !  Xватит плaтить штpaфы! Пocтавь ceбе глyшилкy кaмep. 
Подpoбнее - https://vk.cc/9gRwJS  Подборка треков Slim'а Нечем заняться❓ Сыграй в покер❗

✅ Регистрируйся за пару кликов 👉 https://vk.cc/9ebCwU
И играй вместе с нами!

Докажи всем, что играя в покер, можно выигрывать с умом!  Вспомним альбом: Kizaru - "Яд" Отличного настроения вам! Премьера Клипа: OXXXYMIRON, PIEM, J. MAKONNEN, DINAST, LETAI, PALMDROPOV — "REALITY" 

Лидер Booking Machine выпускает еще один мощных сайфер "REALITY", только на этот раз со своими подопечными по четвертому сезону Versus Fresh Blood. Смотрим! Осторожно ⚠⛔ Приятного вечера! Она горяча, я обжигаю свои крылья, 
Ветер нас уносит, он забрал все наши силы! ❗❗❗ВНИMАНИЕ!❗❗❗
⚡Весенняя pаcпродaжа склaда peплики⚡
🔥 Samsung Galaxy S10 - 7990Р

Oплaта зaкaза при полyчении
Дocтaвка по всей Росcии
Гарaнтия 1 год
ЗАKAЗАТЬ СО СKИДKОЙ ▶ https://vk.cc/9grJez Когда в плеере заиграл XXXTENTACION Доброе утро!  Когда твои друзья кого-то напоминают... Пусть он ушел, но всегда жив в наших сердцах😔❤ Премьера альбома: [club45434198|HEN$Y] - «TRIPLETRIP»!
 
U know how I'am comin...damn
 
BOOM: https://vk.cc/9ftGOg Приятного вечера!  Nоkiа 6700 и чaсы Rоlех в подaрок .💥
Оплата при получении!
Подробности и зaказ ➡ https://vk.cc/9fXdwX  Отличного настроения вам! Премьера Трека: Макс Корж — "Контрольный" 

Макс не тратит время впустую и представляет новый трек "Контрольный". Трек был записан музыкантом во время его пребывания в Калифорнии и Неваде. Слушаем! Премьера Клипа: Мальбэк & Сюзанна & Эрика Лундмоен — "За домами" 

Вслед за выходом свежего сингла "За домами" Мальбэк, Сюзанна и Эрика Лундмоен опубликовали и его необычный клип, наполненный необычным подбором цветом. Смотрим! Премьера Трека: ST1M — "Шоссе в никуда" 

Один из самых продуктивных отечественных рэп-исполнителей ST1M опубликовал новый трек под названием "Шоссе в никуда", который войдёт в его новый альбом "Неизданное 7", премьера которого уже отмечена на 19 апреля. Слушаем! Nоkiа 6700 и чaсы Rоlех в подaрок .💥
Оплата при получении!
Подробности и зaказ ➡ https://vk.cc/9fXdwX Премьера Трека: Жак Энтони & Atikin — "Везде Хорошо" 

Жак Энтони и его коллега Atikin представили новый совместный трек под названием "Везде Хорошо". Исполнители в треке обыгрывают фразу "Везде хорошо там, где нас нет". Слушаем! ➨Премьера Клипа: ХЛЕБ - "200 ден"
 
#ПремьераКлипа@raplive 
 
Комедийная рэп-группа ХЛЕБ опубликовала свежий трек, а вместе с ним и клип "200 ден" с весьма заразительными танцами. Смотрим! Премьера Трека: Andy Panda, Скриптонит, 104, TumaniYO, Miyagi — "Billboard" 

Это те самые новинки, которые надолго попадают в чарты. Andy Panda, Скриптонит, 104, TumaniYO, Miyagi на одном треке "Billboard" – 5 исполнителей такого уровня сложно представить на одном треке, поэтому не упускаем возможность прослушать его. Слушаем! Премьера Видео: СЛАВА КПСС — "OLD FRESHMANS DISS" 

Лидер объединения "Антихайпа" Слава выпустил поток рифм в видео "OLD FRESHMANS DISS". Смотрим! Премьера Клипа: Мэйти & 25/17 - "Племя"

Неординарный музыкант Миша Мэйти презентовал довольно замысловатый клип "Племя", записанный совместно с группой 25/17. Напомним, что трек вошел в альбом исполнителя "Биголло. Часть 1". Смотрим! Премьера Трека: Miyagi — "Angel" 

Владикавказский музыкант Miyagi представляет первый сингл со своего нового альбома. "Angel" – это лирический трек с нотками регги. Слушаем! Премьера Релиза: Руставели — "Настоящее настоящее" 

Альбом полностью: https://vk.cc/9fDH4D Народ, нашли толкового гострайтера! Если кому-то нужны его услуги - смело обращайтесь. Премьера Релиза: Тони Раут — "Раут 2.0" 

Плейлист: https://vk.cc/9fDJVs 😄 ПРИСТАВКА DENDY + mp3 плеер в подарок

✔ для тех, кто рос в 90-е
✔ ваши любимые игры.
✔ Dendy - игрушка, о которой мечтал каждый подросток

ПОДРОБНЕЕ ➡ https://vk.cc/9fJG3H Премьера Релиза: ST — "Поэт" 

Альбом полностью: : https://vk.cc/9fDGeZ Премьера Релиза: May Wave$ — "Дрип-на-Дону"

Плейлист: https://vk.cc/9fDFxk Премьера Релиза: Gruppa Skryptonite — "Solitude"

Плейлист: https://vk.cc/9fDj6u Когда включили Каспийский Груз Премьера трека: [id136659078|GR.MickeyNice] - "Black Night" (DOMINO) Премьера альбома: [club174061435|Элис Роки] - "Цитадель Кайфов"

[club174061435|Элис Роки] выпустила свой новый альбом под названием "Цитадель Кайфов". Треклист составил 8 композиций. Космическо-релаксовый вайб в сочетании с мощными перегруженными битами и яркая подача. Рекомендуем к прослушиванию! Bumble Beezy! Да зачем мне это, я шучу... Вспомним альбом: ЖАК-ЭНТОНИ— "DOROGO" 🔥 Альфа банк - «100 дней без %» 
 
Выгодные условия на кредитную карту Альфа-Банка! 
 
- Выпуск карты бесплатно; 
- Кредитный лимит до 150 000 руб; 
- 100 дней без % по кредиту на покупки и снятие наличных; 
- Беспроцентный период начинается при первой покупке, снятии наличных или иной операции по карте; 
 
Три шага - и карта ваша! 
➕За 3 минуты заполните заявку онлайн 
➕За 2 минуты узнайтете решение 
➕Бесплатно получите карту курьером 
 
Оформить: https://vk.cc/9dRojg Отличного настроения вам!  Подборка клипов Грибов Премьера трека: [id303376494|MALIKA] - "Сияй"
 
MALIKA - участница шоу ПЕСНИ на ТНТ 2 сезон. С этим треком она недавно выступила на проекте и прошла в следующий этап.  Срочно понадобились деньги? 😢 Получи займ прямо сейчас! 🙏

«Займер» - полностью автоматизированный сервис, выдающий онлайн займы без участия человека быстро, круглосуточно, без праздников и выходных. Сумма займа - от 2 000 до 30 000 рублей!
 
Способы получения займа: 
Именная банковская карта VISA / Master Card 
Электронный кошелек: Яндекс.Деньги/QIWI 
 
Получи займ прямо сейчас 👉 https://vk.cc/9ffWVt Доброе утро! Премьера Трека: ГРОТ & Drummatix — "Поговорить" 

Сибирская группа "ГРОТ" выпускает новый трек "Поговорить", текст которой может задеть Вас за живое, как и большинство треков данного дуэта. Также на треке приняла участие певица Drummatix. Слушаем! Премьера Трека: SLIMUS & Kitoboy & Красное Дерево — "Нагиев" 

Старожилы русского рэпа, SLIMUS, Kitoboy и группа Красное Дерево, собрались для совместного трека под названием "Нагиев". Слушаем!  Премьера Трека: Смоки Мо & Lil Kate — "Вот и все" 

Совместных треков данного дуэта соберется уже на небольшой альбом, так как трек "Вот и все" – шестой по счету. Слушаем! Новое Видео: Gruppa Skryptonite — "Suka tashit nas na dno" (live) 
 
Сразу за одним видео, выходит и второе, на этот раз инструментальное live-видео "Suka tashit nas na dno". Смотрим! Новое Видео: Gruppa Skryptonite — "Priton" (live)

Не так давно Скриптонит и компания представили инструментальное live-видео на трек "Podruga", сегодня - на трек "Priton". Смотрим! Премьера Релиза: N1NT3ND0 — "Папа на рэйве"

Плейлист альбома: https://vk.cc/9eTHOo Подборка треков T-Fest Приятного вечера! Вспомним альбом: Big Russian Boss - "Presidental"  Отличного настроения вам! Вспомним альбом: Макс Корж - "Малый повзрослел ч.2." Отличного вечера вам! Вспомним альбом: СЛАВА КПСС - "СОЛНЦЕ МЁРТВЫХ" Доброе утро! Премьера Клипа: Слава КПСС - "Егор Летов" 

Слава КПСС представил студийную версию трека "Егор Летов", который он исполнил лайвом еще пару недель назад, а также и клип на него. Не трудно догадаться, кому посвящена данная видеоработа. Смотрим! Премьера Клипа: Boulevard Depo - "No Flag" 

Boulevard Depo представил видеоклип на трек "No Flag" с мини-альбома "Stay Ugly". Захватывающий сюжет с участием рэпера Хаски нельзя пропустить. Смотрим!  Премьера трека: [club180369480|RAZOR RAIN] - "VOODOO"

Мелодичность, африканские барабаны и жёсткий басс гармонично сочетаются с незаурядной текстовой составляющей трека. В треке с лёгкой иронией повествуется об отношениях с девушкой, которая наслаждаясь тусовочной жизнью употребляет алкоголь и запрещённые вещества, чтобы продлить ощущения удовлетворения до более ярких в интимной близости. Она в постоянном поиске ярких телесных ощущений, которые для неё должны длиться вечно... Но для героя, который понимает в чём реальный кайф, она всего лишь "тряпичная кукла".
А в чём кайф? Слушайте трек.... 
Sound by [id5519840|Александр Мигунов]

Текст: https://vk.cc/9e9zZ3 
 
Трек доступен на всех цифровых площадках: https://vk.cc/9dZnbm  У ТЕБЯ ПРОБЛЕМЫ С ЗУБАМИ?
👅СТЕСНЯЕШЬСЯ УЛЫБАТЬСЯ?
➕ПРОБЛЕМА РЕШАЕМА ЗА 5 СЕКУНД
Подробнее 👉 https://vk.cc/98ZHOn  Премьера Релиза: Murda Killa — "Это я — Мёрдочка"

Плейлист альбома: https://vk.cc/9e91X1 Когда нашел действительно годное музло ✔ НАДОЕЛО РАЗДРАЖЕНИЕ И ПОРЕЗЫ❓
✔ НАДОЕЛО БРИТЬСЯ СТАНКОМ❓
✔ ЕСТЬ РЕШЕНИЕ❗
➕Подробнее 👉🏻 https://vk.cc/9a4LGO

Быстрое и безопасное бритье;
Без порезов, царапин и раздражения на коже лица. 